［恥笑暴雪］爐石決賽得獎者頒獎時，獎牌突然倒了

屌你堂堂暴雪奶共，奶共奶到連你自己啲比賽啲獎牌都係支那製
而家抵死啦
柒到呢

推唔到

照推

會唔會專登做過手腳

支那製造的

可能

柒到

皇天擊殺

除左支那製/整果個都唔撚妥共雪之外
仲有冇其他原因

唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！

推呀

推

幫聰哥出番啖氣